US 13 或以上 請進

有冇巴打分享下邊到多大碼鞋買

要上網啦

香港你唔使諗. 我US 13. Nike us online store買

利申:美國撚

大概一年前係日本訂左對Kaishi 2.0
但係無其他鞋替換 日著夜著
就黎爛
又唔知邊到可以代訂
就黎唔使著鞋出街

利申 US13

I know that feel
有時睇啱款 但係無碼

outlet多

我好想買Mariah flyknit
但係去問話最大得EUR 46
無47我隻腳都塞唔落

諗緊好唔好叫外國朋友幫我訂
一買就兩對
但係運費一定貴